愈來愈多民意支持示威者的一邊

和理非開始天包容，淺藍，政治冷感的人開始討厭克警的暴力

政府愈來愈無人信服

黎明前的黑暗總是漫長，大家加油

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

大量黑警上嚟分化就睇得出
佢地真係好唔掂

眾叛親離，所以大量五毛post

總之唔好打死狗，我地暴力級數一定唔及警犬
不過都要保護好自己唔好比狗打死....